哇，呢間中學發生咩事？

話說我朋友讀緊間中學都算係間地區名校黎，明明本地人最多，但因為成績好成日出狀元，大家都當左係國際學校咁

不過自從換左校長之後，校長不斷派佢親戚仔女入黎讀，成個環境就變得越來越差

因為老師只肯用心教班親戚仔女，領袖生次次都係校長直接點名比親戚仔女，連選學生會同選班長都係靠親戚仔女請同學飲朱古力奶得票，原本既同學反而被欺凌歧視

而家變到連唔順校長意就會被成班風紀針對甚至有可能被送去被校董會處分，反對領袖生既人會被無限期留堂，又容忍班校工打班唔聽話既學生，甚至係突然令佢地無聲無息地退學消失

學生當然好驚，但驚得黎都好唔妥呢個校長。有班師兄姐成日落操場靜坐，又上教員室投訴，但班師兄姐反而被捉曬去留堂就不了了之，仲換來壞學生之名

終於其他學生忍無可忍啦，決定每朝塞學校門口，令校長老師同風紀都入唔到學校，令呈分試冇得考，希望用降band危機令一眾家長甚至係附近學校都一齊比壓力班教畜

雖然有學生見到同學被校工虐待，但佢地仍然都係覺得阻到佢地返學就係唔岩

甚至有部分家長將學校評價差歸咎於班“壞學生”，而唔係睇下班教職員發生咩事

好在，班學生既努力，隔離幾間名校都有眼睇，有間最top既名校決定唔比校長親戚仔女入讀同轉校，甚至經過門口都會被趕

“壞學生”既成果慢慢出曬黎，不過最近“好學生”都係忍唔到鋪讀書癮，叫班“壞學生”見好就收

前日呢佢地就岩岩開學，每班有兩三個學生出黎選班長，咁大家意志堅定，一日一票，終於令全校大部分班級唔係校長親戚做班長

佢地向所有人證明左大部分學生都好討厭校長親戚，領袖生同校工，諗住話終於可以開始反擊啦，點知班同學投完票已經滿足曬，只期待下年選學生會

佢地唔再每朝塞門口鬧校長，唔再響學校每個角落傳紙仔講小息有咩活動，放學有咩活動，將責任都交比隔離學校個校長

End?

今個學期仲未完，要返去被校長親戚仔女欺凌，做返“好學生”乖乖讀書讀到畢業，定係做徹頭徹尾既“壞學生”，盼望有一日能踢走個領袖生，甚至踢走個校長，變返一間真正聽學生意見既名校？

我地仲黎得切

團火熄左就好難點返著，唔好比佢熄

學校就係社會既縮影

拉
篇野唔好睇
下次有野想講直接D唔好懶特別

而家就停既話，對唔對得住被捉曬去留堂既師兄師姐

我都唔想，但連登普遍鍾意睇有共鳴既野，越煽情越好添

睇左三次都睇唔到咩學校
定係無寫？？

sor以為認真係間學校
自膠

其他學校都睇到「壞學生」既潛力架
「壞學生」唔可以放棄表現自己

只覺得柒
聽你口吻你都覺得共鳴/煽情文好戇鳩
點解要中個頭落去

梁天奇都係校長親戚

壞學生要繼續做壞事，間學校先有得救

星期四出黎集氣點返著團火佢啦

討厭校長親戚係因為佢地搞壞間學校姐，肯一齊變好既同學就係同伴

其實塞係應該每日都要繼續，就算聽日繼續都唔會太早

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎